我係支那人

老母係支那，我都係支那出世。
人生已完

快d 砍掉重練